\documentclass[]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{unicode=true,
            pdftitle={Informe de resoluciones sin registro de Publicación en Mesa Virtual},
            pdfauthor={Área de Planificación Gestión y Estadística},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\usepackage{graphicx,grffile}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

%%% Use protect on footnotes to avoid problems with footnotes in titles
\let\rmarkdownfootnote\footnote%
\def\footnote{\protect\rmarkdownfootnote}

%%% Change title format to be more compact
\usepackage{titling}

% Create subtitle command for use in maketitle
\newcommand{\subtitle}[1]{
  \posttitle{
    \begin{center}\large#1\end{center}
    }
}

\setlength{\droptitle}{-2em}

  \title{Informe de resoluciones sin registro de Publicación en Mesa Virtual}
    \pretitle{\vspace{\droptitle}\centering\huge}
  \posttitle{\par}
    \author{Área de Planificación Gestión y Estadística}
    \preauthor{\centering\large\emph}
  \postauthor{\par}
      \predate{\centering\large\emph}
  \postdate{\par}
    \date{2018-10-23}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{makecell}

\begin{document}
\maketitle

\section{Meses Informados:
SEPTIEMBRE}\label{meses-informados-septiembre}

\section{Aclaraciones Metodológicas}\label{aclaraciones-metodologicas}

La información procesada para este informe surge de listados primarios
de datos presentados por cada organismo de manera digital.Los listados
empleados para controlor de publicación son: 1) \textbf{Causas a
Despacho y Resueltas} y 2) \textbf{Causas y Movimientos}, que incluye
detalle de todos los registros cargados en el expediente incluyendo el
registro de ``ON LINE Público''.

Los órganos incluidos en el informe son:

\begin{table}

\caption{\label{tab:unnamed-chunk-3}Órganos incluidos en el informe}
\centering
\fontsize{10}{12}\selectfont
\begin{tabular}[t]{l|l}
\hline
circunscripcion & organismo\_descripcion\\
\hline
Diamante & Jdo Civ y Com Lab\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral\\
\hline
Islas del Ibicuy & Jdo Civ Com y Lab\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1\\
\hline
Gualeguay & Jdo Civ y Com 1\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 1\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 1\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2\\
\hline
Gualeguay & Jdo Civ y Com 2\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 2\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 2\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 3\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 4\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 5\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 6\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 8\\
\hline
Feliciano & Jdo Penal Civ Com y Laboral\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

La tabla de causas resueltas sin registro detectado de publicación on
line es la siguiente:

\begin{table}

\caption{\label{tab:unnamed-chunk-4}Tabla de Resoluciones y Registros OnLine Público}
\centering
\fontsize{10}{12}\selectfont
\begin{tabular}[t]{l|l|l|l|l|l|l}
\hline
circunscripcion & organismo\_descripcion & mes & nro & caratula & fres & Registro\_OnLineP\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13407/18 & ALBANO, Hugo y BANDE & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13504/18 & BOUCHARD, Cristian S & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13522/18 & COMPARIN, Maria Fern & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 850/18 "L" & RODRIGUEZ, José de J & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 888/18 "L" & BARRIENTO, Ariel Dar & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 891/18 "L" & AREVALOS, José Horac & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 892/18 "L" & MARCHESINI, Flavio D & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 000291/16"L" & MEDINA Matias Javier & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4749/18 & PESOA Francisco y PA & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4750/18 & CFN S.A. C/ AQUINO, & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4752/18 & CFN C/ PAMPILLON Luc & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4753/18 & CFN S.A. C/ TERRUSI, & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4766/18 & C.F.N. S.A. C/ BAEZ & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 1014-21-14 & TABAREZ RODOLFO RENE & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 10237-132-10 & GROSJEAN CLAUDIO ALB & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 10285-134-10 & VILLALBA SILVANA NOE & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 1129-24-15 & BRUN GUILLERMO LEONA & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 11402-181-13 & NUEVO B.E.R.S.A. C/ & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 11402-181-13 & NUEVO B.E.R.S.A. C/ & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 12321-14 & MARTINEZ DELMIRO OSC & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 12390-14 & FERNANDEZ RAMON AVEL & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 12875-15 & A.T.E.R. C/ CAZZULIN & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13152-15 & TARJETA NARANJA S.A. & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13169-16 & A.T.E.R. C/ CAIRE ED & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13330-16 & TOHAIG LILIANA & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13370-16 & VILLALONGA VIVIANA B & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13571-16 & BLANC CARLOS MARIA Y & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13693-17 & NUEVO BANCO DE ENTRE & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13712-17 & SAUTIER DANIEL & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 137-359-95 & RODRIGUEZ MARCOS FAB & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13766-17 & DOMINGUEZ IRENEO - D & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13787-17 & CARRILLO SALVADOR SI & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13795-17 & DUBOIS LEONEL RENE & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13854-17 & MALGOR MARIA EUGENIA & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13921-17 & DANNE NERIS FELIPE - & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13952-17 & SARDA ARMANDO ALFONS & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13968-17 & ALVAREZ CLAUDIO RAMO & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 13981-17 & SILVA JULIA AIDA & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14008-17 & MARTINEZ URBANO ANTO & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14050-18 & NUEVO BANCO DE ENTRE & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14052-18 & FERREYRA LUIS VALENT & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14067-18 & PIÑEIRO LUCIA ESTER & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14080-18 & BUFFET ERCILIA JOSEF & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14084-18 & TURIN LEANDRO C/ ESC & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14107-18 & ROJAS JULIO ARGENTIN & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14108-18 & GRUPO MARSO S.R.L C/ & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14109-18 & GODIN NORMA MARIA & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14111-18 & DEMARCHI ELIDA SUSAN & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14136-18 & CACERES MARIO ROQUE & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14137-18 & TRABICHET JOSE MARIA & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14169-18 & MUNICIPALIDAD DE VIL & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14175-18 & A.T.ER C/ BONDAZ ABE & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14193-18 & CACERES OVIDIO ROBER & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14197-18 & VOEFFRAY JORGE ARIEL & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14207-18 & CORREA BASILIO JUAN & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14225-18 & ELECTRONICA MEGATONE & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14226-18 & CFN S.A. C/ GALLO GI & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14227-18 & CFN S.A. C/ GUTIERRE & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14228-18 & CFN S.A C/ CAPUTO CL & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14229-18 & CFN S.A C/ MESSINA I & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14298-18 & MORARD JOSE LISANDRO & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 14301-18 & BOUJON HUGO AMILCAR & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 188-48-01 & TOREAUNE CRISTIAN AR & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 362-91-05 & ARLETTAZ DARIO PEDRO & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 3751-159-02 & PERALTA MARTA BEATRI & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 393-1-06 & ANCHORENA MARIO LUIS & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 426-02-07 & SAMPALLO PATRICIO JE & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 456-2-08 & GOMEZ ESTELA FRANCIS & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 470-4-08 & RUIZ PAOLA VANESA C/ & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 487-5-09 & IZAGUIRRE MARIA CRIS & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 515-6-09 & BERON MARTIN ALEJAND & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 553-7-10 & DOS SANTOS ANA ZULEM & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 560-8-10 & BARBOZA MANUEL ALEJA & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 5678-240-04 & COLMAN ROMINA VANESA & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 571-08-2010 & ZABALA MAURICIO - MU & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 5736-243-04 & VERNAY SERGIO ALEJAN & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 5864-248-04 & BROSSARD OMAR ALEJAN & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 590-08-10 & MORINICO ANTONIO RAM & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 597-9-10 & BOURLOT ALEXIS JOEL & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 662-11-11 & GONZALEZ JUSTO EDMUN & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 680-11-11 & MARTINEZ GRACIELA MA & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 6810-288-06 & CASTRO CARLOS FABIAN & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 6927-293-06 & TAFFAREL ORFILIA TOM & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 729-32-97 & SAFFORES MARTA GRACI & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 75-19-99 & ALLIAUD ROBERTO ALCI & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 771-14-12 & ORTIZ JUAN CARLOS Y & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 811-15-12 & NOIR EDUARDO JOSE C/ & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 8437-57-08 & ROA ORNELLA AILIN C/ & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 883-17-12 & SANTANA HUGO CESAR C & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 892-18-2013 & RUIZ DIAZ GALLARDO M & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 9238-90-09 & GONZALEZ BERNARDINO & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 942-19-13 & SAMPALLO LILIANA BEA & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 968-20-14 & TORRELLI CARMEN LIA & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & (I)1457-62-1998 & MAGDALENA NELIDA ANG & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 10448-247-12 & SASSO ELENA BEATRIZ & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 10449 & DELFINO HUGO ALEJAND & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 10491 & DELALOYE SARA TERESA & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 10530 & GUIFFREY ERALDO RAMO & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 11645 & MARANO WALTER G. C/ & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 11997 & GUIFFREY ANGEL JUAN & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12352 & REBUFAT CELESTINO OM & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12382 & CAIRE JORGE RUBEN & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12554 & ISAGUIRRE SALAZAR PA & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12580 & MIOTTO LAURA ELIZABE & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12760 & SANCHEZ ZENON RAMON & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12801 & BANCO SANTANDER RIO & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12809 & LEDESMA MIGUEL ANGEL & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12847 & BONIN FRANCISCO CLAU & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 12920 & BATISTTA ESTEBAN EDU & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13081 & CARROZ AURORA MARIA & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13087 & BOXLER VICENTE CONRA & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13156 & MARTIN DORA MARIA & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13171 & MOLINA OMAR & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13212 & MOREL STELLA MARIS - & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13261 & JOANNAS TERESITA MAR & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13325 & GUASCO DOMINGA INES & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13344 & TURIN CARLOS NICANOR & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13358 & OLIVERA FELISA POMPE & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13376 & EMPRENDER S.A. C/ SC & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13384 & VELZI SERGIO FERNAND & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13405 & KRUMRICK OSVALDO & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13416 & COOKE WALTER ELVIO C & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13469 & MOREN NERIS NATALIA & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13469 & MOREN NERIS NATALIA & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13494 & VELZI JOSE GUSTAVO C & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13512 & ROUILLER ALEXANDER B & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13559 & ARRIETA MATILDE - AV & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13574 & SILVA MATIAS NICOLAS & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13577 & SIGOT NICANORA LEONC & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13586 & BRAU EDUARDO FELIPE & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13588 & SIGOT MARCELA SUSANA & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13609 & MUNICIPALIDAD DE COL & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13610 & PAVON NORA BEATRIZ & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13612 & NUEVO BANCO DE ENTRE & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13620 & WICKY EDGARDO NELSON & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13625 & MUNICIPALIDAD DE COL & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13631 & MOREL CHEVILLET HECT & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13631 & MOREL CHEVILLET HECT & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13632 & FIGUERERO JORGE RAMO & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13636 & ELECTRONICA MEGATONE & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13637 & CFN S.A. C/ MIÃO NA & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13642 & GONZALEZ LEONARDO CE & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13644 & LARRACHAO MARIA ELVI & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13658 & CFN S.A. C/ OERTLING & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13659 & CFN S.A. C/ ACUÃA E & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13660 & CFN. S.A. C/ MARINTE & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13672 & CFN S.A. C/ ORCELLET & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13673 & CFN S.A. C/ FRUTOS E & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13674 & ELECTRONICA MEGATONE & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13675 & CFN S.A. C/ FRIAS NU & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13677 & BACCON BERNABÃ ROGE & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13679 & CORONEL JUAN JOSE & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13684 & SEIJA ISABEL MABEL & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13685 & COMBET ROQUE HORACIO & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13685 & COMBET ROQUE HORACIO & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13691 & FRACCAROLLI JOSE HOR & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13724 & DEL REAL LEONARDO FE & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13738 & KOHON JORGE ABEL & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13752 & MUNICIPALIDAD DE COL & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13753 & COOPERATIVA DE VIVIE & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 13781 & TORRES RICARDO MARCE & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 3554/87/02 & VIOLLAZ CELIA IRENE & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 7915 & FERNANDEZ JUAN CARLO & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Colón & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 9986-237-11 & TERES ROBERTO ANTONI & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10174 & ROISMAN, Hugo Mario & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10205 & AZCUE, Lisandro Mart & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10678 & MENDEZ de NUÑEZ, Sim & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10710 & PINASCO, Catalina Te & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10813 & LOGGIO, Ricardo Ange & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10984 & ARRUABARRENA, Martín & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10999 & MAS, Pedro Diego A. & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11527 & LEGAL, Rosa Emilia C & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11613 & ADMINISTRADORA TRIBU & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11677 & SCHIEBERT, Juan Mari & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11715 & LAPALMA, Victoriano & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11824 & SCIAMMARELLA, Doming & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11846 & GONZALEZ, Benigno - & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11874 & BRAVO, Teresa Joaqui & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11878 & CHERTIN, Jorge Mario & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 11988 & ALTAMIRANO, Severo S & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12146 & BERNARD, Hilda Victo & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12272 & GARATEGUY de PACCAZO & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12342 & VIDONI, Alberto Fabi & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12419 & BENITEZ, Juan Ramón & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12427 & ORTIZ, Justo & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12428 & ROUGIER, Celmira Iné & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12448 & FARÍAS, Roberto Enri & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12462 & LUNA, Ramón Dolores & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12486 & TOLEDANO, Angel Flor & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12504 & AROZENA Silvana C/ Z & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12519 & LABRIOLA de DORFMAN, & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12519 & LABRIOLA de DORFMAN, & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12528 & DIANA de NONINO, Sil & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12534 & PEÑALVER, J. Guiller & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12565 & PAREDES, Norma Rosa & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12588 & MORAND, Juan José An & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12614 & OLIVERA, Celia Elena & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 12627 & NOLASCO, Osiris Lion & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 3480 & ROMERO, Enrique - BA & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 418 & D'AVILA de LOVATTO, & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 4882 & LARROCCA, Julio Césa & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 5317 & MUNICIPALIDAD DE CON & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 5602 & MAUTONE, Maximiliano & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 5663 & MIRANDA, Nélida Nild & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 5873 & SPINELLI, Nicolás Ag & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6105 & WILLATT, Edelmiro & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6427 & NOTO, Ignacio Vicent & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6688 & LAXAGUE, Reneé Mirth & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6689 & LAXAGUE, Reneé Mirth & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 8870 & SISTEMA DE PREVISION & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 9638 & RUGOLOTTO Silvio Ari & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 9763 & DIAZ, María Esther C & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 9923 & SOTO, Juan Ramón y O & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 9937 & RUGOLOTTO Silvio Ari & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 9938 & RUGOLOTTO, Silvio Ar & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 9968 & LIMA Osvaldo Javier & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 3387 & USINGER, Adolfo Domi & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 6771 & GIL de MALVASIO, Isa & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 6872 & ANCHORDOQUI , Juan J & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7007 & SOSA, Alcides Leonar & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7058 & ALTAMIRANO, Miguel A & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7254 & CARLINO, Luis Robert & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7265 & ESTECHE, Emiliano Ro & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7304 & DUKART, Gloria Beatr & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7365 & FOCHESATTO, Rosalía & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7407 & JURAN de SARJANOVICH & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7407 & JURAN de SARJANOVICH & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7442 & DALLA RIVA  de PARED & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7444 & TRAVA, Jorge Daniel & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7564 & GÓMEZ, Rita Alejandr & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7572 & SCHLEGEL, Melania po & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7582 & WILLIMAN, Beatriz Jo & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7627 & RETAMAR, Juana del C & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7797 & WILLIMAN, Martín C/ & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7874 & SPINELLI, Joaquín Ma & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7878 & FERNÁNDEZ, Ramón Ric & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7922 & FLESLER, Salvador & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7927 & RODRIGUEZ, Teresa No & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7945 & CENTURIÓN, MARTÍN EZ & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8004 & VILCHE, Elcira y DAL & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8129 & GARATE, Teresa Escol & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8166 & GIOVANARDI DE GRAZIA & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8211 & NUÑEZ, Miguel Ángel & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8215 & GIRARD, Lorena Noemí & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8221 & ZAVIA, Orlando Domin & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8233 & PISACCO, Carmen Elsa & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8236 & GUY, Olga María & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8244 & ELGART, Ricardo Dani & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8252 & ROMERO, Oscar Felipe & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8261 & SMALDONE, Blanca Ros & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8274 & SILVA, Ignacio Germá & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8278 & CARDOZO o CARDOZO VA & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8282 & SUPERIOR GOBIERNO DE & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8332 & SUPERIOR GOBIERNO DE & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8354 & PIANA, Vilma Carina & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 11851 & PINTOS, Juan Irineo; & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 4470 & NUEVO BANCO DE ENTRE & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 5350 & FALCON, Eva Ramona C & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 5597 & VILLANUEVA, Mario Al & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 5795 & ACOSTA, Rodolfo Migu & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 5824 & LARROCCA, Carlos Enr & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 5851 & SCHEVEMMER, Edgar Te & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6128 & ROSINI, Paula Andrea & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6180 & TRUCCO, Alberto Juan & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6212 & PEREZ, Daniel Ramón & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6264 & ALVAREZ, José Franci & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6292 & S.A. CLUB DE ESTE C/ & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6298 & CARÍSIMO, Rubén Darí & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6331 & ADMINISTRADORA TRIBU & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6368 & BENEDETTO, Luis Ange & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6395 & ALEJANDRO, Celina Te & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6427 & FRACALOSSI, Ceferino & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 8537 & RODRIGUEZ, EDGARDO D & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9491 & SARBA, Olga Roxana & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9554 & MIÑO, ERNESTO FRANCI & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9595 & CHAPARRO, Alejandro & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9633 & CHALLIOL, José Ferna & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9667 & GARCIA MARQUEZ, Mart & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9675 & MEDINA, Lidia Margar & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9702 & SALAS, Alicia C/ GAU & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9722 & ARELLANO, Mirian Eli & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9735 & MACIEL, Pablo Gabrie & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9755 & FORCZMANSKI, Clement & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 9763 & ALVAREZ, María Angél & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 1541 & GODOY, Nélida Luján & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 1546 & LEGUIZA, Enrique Nem & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 2923 & BIDEGORRY, Sofía Ros & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 4320 & PEREYRA, Norma Noemí & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7134 & VALINGRE,  Flavia  E & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7160 & VELASCO, Pablo Danie & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7672 & BOTTINO, Angel Leone & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7825 & SPINELLI, María Evan & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7854 & MANGIA, María Valeri & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7875 & NUÑEZ, Carlos Angel & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7947 & MASCHIO, Irma Elena & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 7974 & LOPEZ, Alcides Marce & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8071 & JAUREGUI, Elías Máxi & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8112 & PRADO, Antonio Fabiá & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8115 & JULIA, Miriam Hilda & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8121 & KUHN, Antonio Albert & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8140 & KUKIEL, Elida & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8141 & OLIVERI, Nicolás Jul & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8253 & AZOGARAY, Mariano C/ & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8254 & SALOMÓN UBIEDO, José & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8285 & GARCÍA, Liliam o Lil & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8287 & BONINN Víctor Alejan & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8295 & QUEVEDO, Blanca Azuc & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8300 & SCHRAYER, José Luis & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8356 & LOMBARDELLI, Víctor & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8390 & ITTERMAN, Elva & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8401 & CANAVERI, Susana Zul & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8425 & DEGRACIA, Félix Ramó & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8434 & KOHON, Miguel Jaime & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8435 & GUZMAN, Julio & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8441 & ROJAS, Andrea - SUCE & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8453 & RAIMONDO, Agustín Ed & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8474 & LEZCANO VERDUN, Adri & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8476 & CUMBAIRE, Antonio Pa & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8490 & RODRIGUEZ, Célida, & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8495 & BAGATTÍN, Santiago F & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8521 & SCHRAYER, José Luis & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8522 & SCHRAYER, José Luis & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Concordia & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 8592 & PIRIZ, Rosa Enriquet & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Diamante & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 13491 & MULÓN HECTOR LEONILD & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Diamante & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 623 & SCHMIDT HECTOR RAUL & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 14448 M & GUERRERO FLEITAS Jua & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 15741 & GOBIERNO DE LA PROVI & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 16055 M & LACUADRA Bianca Orne & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 10517 & NACIMENTO, OSVALDO & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 12218 & MENDIETA, MARIA ESPE & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 12748 & MARTINEZ, EMETERIO & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 14112 & RUIZ DIAZ FLORENTINO & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 14116 & CACERES GABRIEL y PE & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 14136 & CIS OSCAR ADRIAN & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 15915 & DUARTE, Jorge Albert & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 16188 & CFN S.A. C/ AGUIRRE, & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 16562 & CFN S.A. C/ MARTINEZ & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 16734 & CFN S.A. C/ PAUSICH, & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 17157 & CASERES, Raúl Edgard & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 17582 & CFN S.A. C/ GOMEZ, J & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18483 & NEGRI, Domingo Luis & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18490 & RAMIREZ, Domingo & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18512 & LAROCCA, Pío Antonio & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18554 & LEGAL, Saturnino And & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18562 & CFN S.A. C/ IPHARRAG & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18563 & CFN S.A. C/ LOPEZ, N & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18667 & CASETTE, Silvio Ubal & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18697 & KINSTLER, Juan Feder & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18698 & MOLINA, Alexander Ja & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18709 & QUIROZ, Víctor Hugo & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18734 & RAMOUNAT, Augusto Pe & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18742 & Nuevo Banco de Entre & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18799 & Nuevo Banco de Entre & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18809 & GRAZIANO, Martín Fra & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18819 & Nuevo Banco de Entre & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18828 & SPINI, Antonio y LAV & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18834 & SCHULZ, Elba Margari & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18834 & SCHULZ, Elba Margari & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18846 & PASSARELLA, Juan Pab & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Federal & Jdo Civ y Com Lab & septiembre & 18891 & FONSECA, Luis Enriqu & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10133-2 & RAZETTO JORGE ANDRES & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10525 & FERNANDEZ SILVIA INE & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10526 & FERNANDEZ SILVIA INE & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 10547 & MATORRAS ARIEL MARCE & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 9736-1 & ECHEGARAY SONIA MARI & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 153/16 & CAJA NOTARIAL DE ACC & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 31/09 & LADO JOSE JUSTO & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 405/17-1 & ALMIRON MARIO ANGEL & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 437/15 & ICARDO MIGUEL ANGEL & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 70/09 & MELGAR MARIA EVA C/ & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10049 & GONZALEZ CARLOS GUST & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10091 & WAINRIB MALENA Y OTR & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10391 & PEREZZON ANA LIA ISA & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10662 & RUIZ KARINA ISABEL C & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10680 & COSSI GUSTAVO EZEQUI & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10703 & MONTIEL MARIA ANTONI & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10720 & ACOSTA GERARDO MARCE & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10771 & MATTOS OSCAR ALBERTO & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10783 & MACIEL MARIA ANTONIA & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10785 & MAISTEGUI MARIA ANGE & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10915 & BERNIGAUD OVILDO MAR & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10918 & NUEVO BANCO DE ENTRE & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10977 & GUERRA FELIX ANTONIO & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 10993 & BANCO HIPOTECARIO S. & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11048 & GONZALEZ NICOLÁS OSC & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11072 & CFN S.A. C/ ARELLANO & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11075 & VERME MATILDE & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11078 & ZARATE JORGE ERASMO & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11087 & RODRIGUEZ SARA ESTHE & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11087 & RODRIGUEZ SARA ESTHE & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11146 & MANGIN ADAN ARNOLDO & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11147 & MIGUELES ABDON RAMON & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11172 & VERGARA BLANCA MARIA & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11184 & ELECTRONICA MEGATONE & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11188 & MUNICIPALIDAD DE SAN & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11197 & HAAS ROSA, MOHR PEDR & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11219 & ELECTRONICA MEGATONE & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11234 & FALCO ELISA INES & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11276 & CHESINI FABIO ALCIDE & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11285 & GOMEZ JUAN JOSE & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11308 & SELLANES OSCAR JAVIE & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11312 & CREDIL S.R.L. C/ MEL & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11313 & SALABERRY RAQUEL JUL & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11335 & INGANI CARLOS OSCAR & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11351 & ALBERTARIO FELISA ID & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11358 & CLARET HECTOR JOSE & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11364 & ELECTRONICA MEGATONE & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11384 & FERNANDEZ NELIDA DOL & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11384 & FERNANDEZ NELIDA DOL & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11399 & PLAN ROMBO S.A. DE A & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11401 & ALTUNA PEDRO & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11401 & ALTUNA PEDRO & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11427 & CABEZA ISIDRA CAROLI & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11427 & CABEZA ISIDRA CAROLI & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11432 & GONZALEZ HECTOR GUIL & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11435 & SALAS JOSE ANTONIO B & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11448 & MUNICIPALIDAD DE SAN & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11457 & HERNANDEZ JAVIER RIC & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11466 & BAFFICO JUANA VICTOR & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11484 & MOUSSOU GREGORIO GUM & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11486 & SANS LORENZO RAMON & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11486 & SANS LORENZO RAMON & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11493 & BENTANCOURT OMAR SEB & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11497 & FERIOZZI SERGIO WALT & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11499 & SANCHEZ JULIO OSCAR & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11513 & HERRERA HECTOR FERNA & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11517 & CALERO TEODORA RAMON & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11525 & CABALLIER CARLOS HUG & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11525 & CABALLIER CARLOS HUG & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11529 & PEREZ HECTOR GUSTAVO & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11540 & ZAPATA ELSA ESTHER & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11555 & NUEVO BANCO DE ENTRE & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11572 & CORONEL LUIS LUJAN & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11577/1 & BAGGIO RUFINO PABLO & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11588 & BENITEZ KARINA ELIZA & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11608 & HERRERA ROBERTO Y VI & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 11619 & DEL RIO IRMA & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 1593 & GIACHELLO ILDO ISIDR & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 6301 & RINALDI CARLOS SALVA & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 6506 & PEREZ CARLOS ANTONIO & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 6568 & STRECK MARIA CRISTIN & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 6859 & LEMA EDGAR FRANCISCO & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7008 & SEGOVIA ROQUE y MELG & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7793 & FARABELLO ANA MARÍA & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7875 & LASSALA CARLOS MARCI & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8382 & SANCHEZ FRANCISCO JO & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8702 & RUIZ KARINA ISABEL C & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 9167 & SANCHEZ JOSÉ MARÍA C & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 9675 & PATT HUGO ELIO EDGAR & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 9856 & CARRERA GUILLERMO HO & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & J 18 & JUMILLA ABELARDO DIO & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & L-4 & LOPEZ DELIA ANTONIA & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 1388 & GELLI NILDA CATALINA & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 3031 & LOPEZ PEDRO HERIBERT & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 4236 & MARTINOLICH MARIA EV & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 5252 & ESCOBAR BENITEZ VIDA & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 5698 & REYES SUSANA BEATRIZ & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6071 & GUERRA, TELMO TIMOTE & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6121 & ROMERO ONESIMO JOSE & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6387 & COLOMBO TERESA ELIDA & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6502 & JAUREGUIBERRY LEANDR & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6649 & SANCHEZ NEGRETTE MIG & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6699 & PONS OSCAR RAMON & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6699 & PONS OSCAR RAMON & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6738 & GOMEZ SILVIA SUSANA & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6820 & REBORA JUAN MANUEL & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6842 & FERNANDEZ EGOR OMIR & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6892 & COLOMBO EMILIA DEL C & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6911 & HEILER RUBIN VALENTI & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 6990 & ELECTRONICA MEGATONE & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7000 & QUINTERO FRANCISCO Y & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7023 & DAHUC HAMUD LUCIANO & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7045 & CHESINI ROGELIO C/ G & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7068 & SOSA JUANA PAULA Y S & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7071 & CABRAL ROBERTO FRUCT & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7085 & VILLAGRASA JOSE HEBE & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7087 & GAITAN DEMETRIO FRAN & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7104 & GENTILEZZA MARIA ANG & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7109 & ALCAIRE ROGELIO GERV & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7115 & BILCH GUILLERMO Y CA & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7145 & CEDRES MABEL GRACIEL & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7145 & CEDRES MABEL GRACIEL & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7154 & HUCK ZENON RAUL & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7160 & ISOLA ALFREDO HILARI & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7160 & ISOLA ALFREDO HILARI & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7162 & BATISTA CONCEPCION Y & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7165 & GOMEZ SUSANA HAYDEE & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 7201 & BEAURAIN OMAR ANIBAL & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Gualeguaychú & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & F-245 & FRASCUELLI ERNESTO M & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 2731 & Romero Domingo y Rom & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 3416 & Fernandez Alberto Le & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 3478 & Torales Angel Albert & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5227 & Beltzer Salvador Fra & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5521 & Kohan o Kohn Catalin & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5540 & Di Chenna Jose Anton & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5573 & Oroño Carmen & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5744 & Barreto Jose del Val & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5766 & Simi Inés & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5810 & Donda Ernesto Miguel & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5835 & Santana Honorio Luis & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5850 & Piriz Nelida & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5935 & Benitez Andres Aveli & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5936 & Fernandez Julio Rube & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5956 & Noir Oscar Rodolfo & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
La Paz & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 6008 & Rossi Indiana Romina & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & septiembre & 8588 & ARCE ESTER SUSANA C/ & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 1047 & JAIMES LUIS HUBERTO & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 2429 & ACHE CARLOS & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5155 & ORMAECHEA HILDA DEL & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5238 & SCHUCKMANN ROSA LIDI & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5304 & SCHREINER EDUARDO DA & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5447 & TREVISAN GERMAN EDGA & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5551 & ORMAECHEA MARTA ALIC & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5575 & RODRIGUEZ WUALTER AR & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Nogoyá & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5653 & FASS WALTER GERARDO- & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 18084 & ACOSTA RAMÓN ALBERTO & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 18263 & CRUSET HERMANOS SOC. & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 18438 & GERARD EDUARDO DANIE & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 30035 & CONFINA SANTA FE S.A & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 34203 & CFN S.A. C/ FARIAS A & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 3 & septiembre & 34270 & IGLESIAS IEDRO SILVI & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 18664 & COSTELA Gerardo Osca & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 18767 & RAUSCH, José y DITTL & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 23205 & ERNST Josefa Eloinda & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 4 & septiembre & 23352 & SANTA CRUZ Hilda Ame & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 5 & septiembre & 24080 & BICA COOP. DE EMPREN & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 5 & septiembre & 24481 & CONFINA S.R.L. Y OTR & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 5 & septiembre & 28304 & GONZALEZ MIGUEL ANGE & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 5 & septiembre & 28885 & IRIBARREN MARIA JOSE & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 5 & septiembre & 29841 & RIOS GERARDO C/ SALC & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 5 & septiembre & 29842 & SANTANA ALEJANDRO DE & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 12619 & ABRAN ANGEL CIPRIANO & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 6 & septiembre & 16288 & SANABRIA EVA GUADALU & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 11815 & OGUSUKU MARCELO MIGU & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 18160 & FERNANDEZ ELSA BEATR & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 19844 & FERRERO LEONARDO JAV & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 19849 & ALVAREZ LIRIA BLANCA & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 20029 & FARIAS ALBERTO Y MET & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 20060 & PINTOS OSCAR ROQUE & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 20118 & PITURA GABRIELA MARI & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 20126 & GASTIAZORO GABRIEL O & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 7 & septiembre & 20155 & ESTADO DE LA PROVINC & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 8 & septiembre & 18991 & MARCOLINI AGUSTIN AD & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 8 & septiembre & 19010 & NUEVO BANCO DE ENTRE & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 8 & septiembre & 19312 & CONIGLIO MARCELO JUL & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 8 & septiembre & 19582 & LUNA, ALEJANDRO C/ I & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Paraná & Jdo Civ y Com 8 & septiembre & 19677 & FRANCO, MARTA DELIA & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 1931/F & LOPEZ, Olga C/ RAMIR & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2167 & GRAZIANO, ROQUE ORLA & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2207 & MOSER, Jorge Alberto & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2338/F & NEGRO, María de los & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2650 & ECKERT, Elba Graciel & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2919/F & ECKERDT, Aldo Waldem & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2919/F & ECKERDT, Aldo Waldem & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2948 & CENTRO de Inversione & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2949 & CREDISOLV Argentina & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2950 & CENTRO de Inversione & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 2957 & RUFATTI, Roque José & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3019/F & OCAMPO, Camila Eliza & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3095/F & COLMAN, Kevin Elian & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3120/L & SEGOVIA, Sergio Omar & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3126/L & MONTIEL, Alberto Ism & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3128 & TEJERA, Milber Leono & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3243/L & VANZAN, Pablo Sergio & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3258/L & MEYER, María Elsa C/ & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3282/L & MORILLA, Walter Guil & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3314/F & SANTOS PONCE, Frida & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3332 & CARBALLO, José Enriq & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3332 & CARBALLO, José Enriq & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3334/L & CASERES, Claudia Cri & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3342/F & AVALOS, Adrián Manue & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3344 & DUKART, José Martin & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3362/F & OLIVERA, Maria Carol & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3377/F & DUKART, Paola Andrea & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3378 & VENER, Luis María & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3378 & VENER, Luis María & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3385/F & VILLAGRA, Luis Javie & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3400/F & LEDEZMA, Irene Guada & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3401/F & SCHLEGEL, Néstor Fab & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3404/F & GOMEZ, Jazmín Valent & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3406 & GARCIA, Carlos Alber & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3422/L & COBELLO, Ivana Carol & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3435/F & VELZI, Luis Alberto & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3445/F & VERON, Dylan Xavier & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3479/F & R.M.S. & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3492/F & ROSENTAL, Ricardo Sa & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3511/V & FURIO, Marcelo Simón & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3537/L & MAGALLANES, Orlando & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
San Salvador & Jdo Civ y Com Lab Fam & septiembre & 3550/L & MAGARIÑOS, Amalia Ro & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 1162-06 & CAEP ó CAIP ò CAEY ò & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 1858-07 & RODRIGUEZ NEREO AMAD & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 36/99 & PEREDA O PEREDA WHUE & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 4035 & GEROSA JORGE LORENZO & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 4081 & COARASA HUGO ROBERTO & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 437-89 & RIOS DE GUTIERREZ JU & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 437-89 & RIOS DE GUTIERREZ JU & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 5560 & VELAZQUEZ JORGE ALBE & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 5892 & MOLINA NELIDA DEL CA & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 6394 & BALBUENA JUAN OLEGAR & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 6659 & ORMACHEA JUAN PEDRO & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 6848 & DUARTE CLAUDIO ISMAE & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 6849 & BENITEZ GUSTAVO RAFA & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 6860 & ZANETTI EMILIO DIEGO & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 7646 & WETZEL BLANCA ROSA Y & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8063 & DOTTO CARLOS HUMBERT & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8088 & BURGOS LUIS EVARISTO & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8190 & BURGOS DIEGO GERONIM & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8196 & CASTILLO CARLOS GAST & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8339 & DOMINGUEZ RAMONA MAX & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8354 & VELAZQUEZ RAUL EDUAR & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8359 & LORENZ EDGAR JOSUE C & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8403 & BARROS LIDIA RAQUEL & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8411 & ROCHAS ELENA ANGELIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8411 & ROCHAS ELENA ANGELIC & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8433 & CAMOSSI ADELA AMALIA & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8442 & KOKOIAZUK LETICIA AN & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8480 & DIAZ JOSE ANTONIO C/ & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8490 & PAOLONI HUGO ALBERTO & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8492 & SALDIVIA ROCIO SOLED & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8505 & MINAGLIA RAMON FELIP & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8537 & GIACCHINO LUIS AGUST & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8558 & FONTANINI NOEMI JACQ & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8564 & COOPERATIVA DE VIVIE & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8598 & KOKOIAZUK LETICIA AN & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8638 & PRIMOSICH LUISA BERN & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8657 & RODRIGUEZ MARIA MARC & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8658 & VELAZQUEZ JOSE ULISE & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8660 & GORO CARLOS RAMON C/ & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8678 & SCHMIEDER FERNANDO & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8699 & SCHNEIDER JORGE EDUA & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8706 & DIAZ FRANCISCO REMIG & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8706 & DIAZ FRANCISCO REMIG & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8732 & ARELLANO ANGELA BEAT & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8735 & WETZEL GLORIA ALBA & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8740 & LARROSA IRMA & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8742 & ILLESCA NOELIA VERON & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8743 & GUTIERREZ JOSE MARIA & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8748 & HERBER OLGA & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8761 & GONZALEZ DANTAS GERM & 2018-09-12 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8767 & HERBER ALBERTO & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8770 & PAZ LUIS MARIA C/ GR & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8820 & CENTRO DEPORTIVO DEF & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8834 & BARRETO PRÓSPERA OLE & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8836 & ATER C/ LANGE JOSE F & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Tala & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 8869 & SEGOVIA LUCINDA ERMI & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 4925 & ARCE MARIA ESTER y Z & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 5538 & HERMAN JUAN DESIDERI & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 5978 & ROCHAS ELEODORO AURE & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6267 & GADEA RAFAEL ARCANGE & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6698 & MARASSI ADELA DOLORE & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6751 & ASOCIACION DE BOMBER & 2018-09-18 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 6944 & SANTAMARIA JORGE RAU & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7325 & RACIGH SELVA DE LOS & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7353 & BONATO HUGO DOMINGO & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7422 & LEIVA MISAEL Y BARRI & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7536 & MARSICO HUGO OSCAR & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7781 & TUZONOTTI  Y/O TUZAN & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7862 & CASTRO JUAN RAMON & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7874 & ZAPATA ALTEZA ANGELI & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7883 & RODRIGUEZ MARIA DEL & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7917 & WALSER GLADYS OFELIA & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7934 & RAMAYO ADMILGUEDES J & 2018-09-19 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 7976 & DANNE CARLOS RAMON & 2018-09-27 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 8007 & WILHELN ANGEL RAFAEL & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 8061 & SLOOTMANS CARLOS HEC & 2018-09-06 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 8066 & ALMADA NORBERTO OSVA & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 8085 & CLAPIER JUAN ESTEBAN & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & 8119 & BALDONI AURELIO JUAN & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & S1113 & BONNIN JOSE FRANCISC & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 1 & septiembre & S12316 & VALCAT ANIBAL ROQUE, & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 6835 & TORCHIANA ESTEBAN HU & 2018-09-13 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 7817 & GRANDI GUILLERMO AND & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Uruguay & Jdo Civ y Com 2 & septiembre & 8912 & KAPLAN JULIO NOE C/ & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 12245 & MANSILLA DARIO RAMÓN & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 12466 & HAMDAN SALIMA C/ HAM & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 13047 & LACCO IVAN AGUSTIN F & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 13399 & RAMIREZ PABLO ALBERT & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 13818 & CFN S.A. C/ LEZCANO & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 13840 & MANSILLA ANGELA CUST & 2018-09-07 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 13900 & RIPOLL MARTHA & 2018-09-26 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14026 & ADMINISTRADORA TRIBU & 2018-09-25 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14036 & MUNICIPALIDAD DE VIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14037 & MUNICIPALIDAD DE VIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14038 & MUNICIPALIDAD DE VIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14041 & MUNICIPALIDAD DE VIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14042 & MUNICIPALIDAD DE VIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14044 & MUNICIPALIDAD DE VIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 14077 & MUNICIPALIDAD DE VIC & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 147/94 & CABAZZA JULIO ROBERT & 2018-09-28 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Victoria & Jdo Civ y Com -ccomp.Laboral & septiembre & 9697 & FERREYRA JUAN REGINO & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 2593/06 & PRIMARIES MARGARITA & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4092 & LYARDET BIBIANO FRAN & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 42/B/87 & MALLARINI O MALLARIR & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4313 & BRIOZZO RENEE AMELIA & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4318 & DUARTE DEMETRIO BRIG & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4491 & ROSSI ALBERTO DANIEL & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4548 & DOMINGUEZ INES MARGA & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4706 & MAGNI DORA ANGELICA & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4735 & VALES HIPOLITO NAIR & 2018-09-14 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4745 & KOCH HUMBERTO ALFRED & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4746 & BEADE MIRTHA GRACIEL & 2018-09-05 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4792 & AMUCHASTEGUI JUAN CA & 2018-09-11 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4846 & BARRETO GLORIA GLADY & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4846 & BARRETO GLORIA GLADY & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4851 & LEIVA DAMIANA S SUCE & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 4923 & AUBRY RICARDO LUJAN & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5001 & KOSTER GRACIELA B. C & 2018-09-21 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5003 & CHIAVIA PEDRO WALDO & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5087 & NAKLE AMERICO & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5114 & SACKS JOSE VICENTE & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5114 & SACKS JOSE VICENTE & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5121 & RODRIGUEZ MARTIN GUM & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5185 & ARAYA CARLOS JESUS Y & 2018-09-04 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5187 & PROCESO RESERVADO & 2018-09-10 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 5254 & BALLATORE ANA MARIA & 2018-09-24 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 561 & GOMEZ JOSE S. C/ LUG & 2018-09-03 & sin\_registro\_informado\\
\hline
Villaguay & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & septiembre & 696 & FERREYRA MARTHA MARI & 2018-09-20 & sin\_registro\_informado\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

Lic. Sebastián Castillo


\end{document}
